每日一個想死post

想死

唔死住
收埋一千蚊利是洗晒佢先

我冇

拎去西九葵廣食好野 買野